死美國佬又唔肯升又搞9我地祖國

食屎啦 回家的鐘聲已響起 阿爺對唔住